(集思廣益）開個節目關於藝術，叫咩節目名好？

小妹由細到大都妹中意創作，畫畫呀手作呀手工野都中意玩一餐
黎緊我會拍一啲關於藝術既片，例如畫畫小教室、DIY片等等。。。
想諗一個有創意既節目名，各位創意爆棚既巴絲麻煩幫幫手比啲意見

hand job 2 q

咪走 小手藝

藝文青

手工藝術節目-畫畫篇
手工藝術節目-DIY篇

乜都玩一餐